達哥死左！！！！！！

rip ,1987-2021

1987？